第一次去日本填左有案底，第二次填無有無人試過

今次去同女朋友去 唔想比佢知住

提供虛假文書

咁嚴重

入境時會比人的入房問

遲早都要知架啦

第一次無事

咁又係

抵啦

有無人試過比人的入房

衰咩先,衰D小野咪講出黎囉

張form各有各交點會知

On9 成填有

係我衰

巴打有冇興趣傾下？

女友？

留得案底會係啲咩小嘢

穿公司櫃桶底

其實我都填過 即刻捉我入房 係到8+廿六
問我衰咩 我急材生智寫漢字 少年法
問我係咪有罪判定 我即刻話no就放左

以後唔好咁撚on9填有 10萬個人都唔知有冇一填有 佢地好撚緊張

好誠實呀